今年有無人玩美股正股輸錢？

想認識下，了解下

要不斷高買低賣先做到

入嚟食吓花生

買LU 20蚊跌到14蚊

真係諗唔到有咩年初揸到年尾會輸既美股
除咗中概股

石油

apple
127入左

依家都未上翻

買大陸野低啦

除咗中概股石油股飛機股旅行股

年初美股仲係高位呀 ching 係三月先大跌
其實仲有唔少股票未番到大跌前價錢 例如BA
BA大跌前差唔多三百蚊

Oil
DKNG
SDGR

正解 有疫苗都未番到去之前個價

買LK

唔計期權 會輸都不外乎都係
亂買啲細價股
槓桿太多比人平倉
亂咁「止蝕」

Same 一野跌左8百美金

crsr 50蚊買

amzn 3400all in

有 硬食左負油

豬死了

Overall汁20%

long put tesla既我

輸左幾多

認真?

我都有呢隻垃圾
37蚊

總資產3分1

我溝到41 但佢仲日日跌

笑死

唔玩option 正數緊70%
玩左option倒輸

VDE 油股
最低位放

靠ARKK TQQQ追返

呢隻算啦，仲係跌勢緊，放左去炒其他算，佢有番升勢先買

9 月 10月 先入場？

如果年頭SH航空股，而家都未返到家鄉啦

俾你 十一月前任何一個高位買 strong hold到十二月唔賺都返家鄉啦

終於返家鄉了

9 10 月 入場應唔應該止蝕

我

acb

係山頂接貨點知就一路跌

係咪大部份人都賺緊7位數

大c

年頭入先賺

正股驚西

好在zoom回翻d

做covered call 回下血

等下年出新ipgone啦 應該會升返少少

全部人賺錢 冇人輸錢

玩正股賺左4000usd
玩期權輸左6000幾usd
依家仲追緊條數

100股都冇

垃圾股 用嚟操控指數

咁做naked call

磨咗幾個星期
豬死了

打和

20蚊你都捉到路

跟連登仔買

有無入nio

有，五十幾入

隻隻高追 蝕到入肉

契媽真心勁
呢個疫情可能真係加速醫療同科技進入下一個世代

上錯賊船
logi反而表現唔錯

早幾年3xx買過網易，跌到去2xx再升返上去，賺少少就走左
大陸野比政府控制，真係發誓唔撚掂大陸野

買小鵬 一隻輸返贏個啲

慘不忍睹

aal 到咗

我都覺中概盡量唔好沾手
我認我有偏見

大陸野唔屌啦，山長水遠玩美股仲買大陸野，
要大陸野玩港股

BLNK

應該點算

Tsla

tsla年初113蚊買

試過三倍ETF做雞輸過
玩正股贏返哂

nio 呢

正實左一樣野就係，長線投資先會贏到錢，巴菲特係岩，但有幾多個咁勁

刪app下年再睇算啦
40蚊個位好尷尬

Acb算唔算

好啦，一大半身家係曬度

RKT
ACB
輸少少
其他個十隻八隻全部正數

Dllm Zoom 呀！

任何做淡ETF 2月前買既油股 5月買既油股
XOP XLE USO UNG
其他高追股 AAPL, NVDA, SHOP, NIU, NIO

雖然我今年Overall係賺 不過輸錢真係好容易

就算唔識玩股

我friend 唔玩開 3日個陣20幾蚊買左amd同一大炸其他tech股

打死都唔放啦

我 131
正股驚西

AMT 跌返晒

屌 同路人有咩打算

巴打 幾多入

65

我76溝到71SH 算

跌咗兩個星期希望下星期好啲

呢兩星期真係好難受

初頭幾日個心那住那住依家等下年再部署

Reality

新手唔識sh
輸左640
不過賺返340左右
差啲回本
1866本左右

玩期權係咪美圖線上賭場？

大麻輸哂贏果啲再倒輸

Me too呀

好出奇咩?

連登仔好似幾蚊就開始玩

125

咁你贏既錢咪係輸既人度黎

SH

好撚唔生性
隻隻升幾十蚊
佢就幾毫子咁升下跌下

大把傳統股都仲未返到家鄉啦 唔係長揸就唔會輸 都仲要睇你揸咩行業股

出 m1x 正股 SH 啦
一年後實賺

HYLN

今年未完咪咁老定，一陣美國內亂月尾又插返去三月個位

呢隻真係唔知咩事 日日都keep住跌

正股驚西

LAZR -5k
PTON -5k

溝下貨 成本價賣咗去算啦

契媽好似呢排有入ZOOM

Amd 3月份最低都30幾蚊
何來20幾

30幾囉 講錯

已認輸

其實睇你買乜 你去賭大麻股 仙股緊係要 買正股果啲止乜鬼 一日唔賣一日都未輸錢 坐下好過

最高去到75喎 定你等佢回落到65果陣先入

唔想認識啲失敗者

佢第2次陣最高都21蚊
邊度到

係啊 唔想做長期股東

買左隻 頁岩油 破左產

中資股真係老千中嘅老千

ＮＶＤＡ ＠５４４

巴打係咪都坐緊

PTON 納入NASDAQ 100 index, 準備發財

AA

家鄉15 蚊呀我，已經傻仔，你個本幾多

幾千蚊hkd貨仔
所以擺啦 我果陣溝左次 均價18蚊嫁啦 跌到11蚊都由佢坐坐下又番左黎

咁又無……見到佢股價咁樣升點會買 65蚊個位都係炒作位 我相信有咁耐風流有咁耐折墮

買咗隻GPOR都破咗產